# Website von Paulus Guter

## TODOs

- [ ] Positionen
- [ ] Links zu anderen Grünen Seiten
- [ ] Klar machen, dass Paulus für Bundestag für Erlangen, Mittelfranken, Bayern, Deutschland kandidiert
- [ ] ich bin X Jahre alt, und lebe in Erlangen etc.
- [ ] Bilder mit Promis
- [ ] Bild vom Bundestag
- [ ] Europa Flagge, queere Flagge
- [ ] **Animationen**
- [ ] **Calls to Action**
- [ ] **rel=canonical**
- [ ] caching, redirect to https, CSP
